分享下巴絲們機箱rgb設計，交流分享

起初入手，未有頭緒
暫時想買多兩隻nzxt既rgb 燈控風扇。

咩箱？

Nzxt既雷蛇機箱

俾d紅色水限制左

整體成套水冷好靚，但水既水真係敗北...唔應該⼃⼀⼁⼃⼂

唔應該水色用透明

輕輕一推

巴打你裝咗個cam show唔show到cpu風扇轉速?
我依家係0...(但風扇係有轉)

巴打要唔aer rgb140?
想放咗佢/換個120

有，佢有哂風速唔會0

我有興趣

師兄可以點聯繫你

點解呢 透明好靚喎
留明學野

因為用實色水更特顯你水冷喉曲個骨感，感覺好似去左實驗室，再加你本來白色rgb...屈

風扇罩: Powered by ASUS Aura
冷頭RGB LED: Powered by Corsair Commander Mini

有埋個hue